《美女與野獸》加斯頓爆紅！ 迪士尼考慮開發獨立電影

艾瑪華森（Emma Watson）演出電影《美女與野獸》（Beauty and The Beast）全球上映開出票房紅盤，反派加斯頓及野獸城堡中的燭台、時鐘甚至比主角還要紅。不過22日傳出電影不會拍攝續集，不過正在考慮開發角色獨立電影的可能性。

▲《美女與野獸》反派加斯頓比野獸還紅。（圖／翻攝自網路）

根據外媒《Deadline》報導，迪士尼影業製作總裁Sean Bailey明確表示《美女與野獸》不會拍攝續集，不過仍會考慮前傳、外傳開發的可能性。雖然沒有透露具體方向，不過片中包括野獸城堡中的僕人、加斯頓和來富等都有開發潛力。

▲《美女與野獸》時鐘、燭台、茶壺太太人氣超旺。（圖／迪士尼提供）

事實上，《美女與野獸》動畫版也曾推出《美女與野獸：貝兒的心願》和《美女與野獸：貝兒的奇幻世界》兩部延伸動畫。真人版童話電影也有拍攝延伸電影的例子，像是《公主與狩獵者》就曾拍攝前傳《狩獵者：凜冬之戰》。

講佢點食人妻

個外傳揾sod拍應該好睇

拍佢同僕人斷背曖昧史

Luke Evans 係幾型既

則係斷背山

巴德

《美女與野獸》 X 《哈比人》

Agger

agger

kill the dragon

基故

電影版加斯頓無論身型定同樣都屌打王子
所以加斯頓個人電影係有得諗

原來那夜加斯頓從高處落下並沒有死去,因為女巫拯救了加斯頓,大難不死的加斯頓細問女巫為何要救他命

女巫對加斯頓指出他原本真是人民所想的英雄,加斯頓其實係真君子對人有情有義,他為包受戰火的人民而去從軍,在多場戰事中立下不少功勞,亦因加斯頓的卓越能力及仁德之心,得人民歡愛戴並稱他為英雄

但這様的加斯頓,也招致軍中的人妒忌,在一次戰爭中因誤信自已同伴設計的佈局,而害了好多隊友陣亡,此後令他性情大變,日久變成了這樣的加斯頓,而女巫指現在加斯頓重生的條件就是永遠聽命自已否則女巫隨時再次奪去他的生命
此後加斯頓跟隨女巫到四處流浪,途中亦因女巫之命令不情願下幫助了許多不同的人,也令加斯頓續少重拾昔日的心

此後過了兩年,另一邊原以為有著幸福生活的王子與貝兒,也開始起了變化,只有愛情的生活開始不能令王子滿足,王子開始對權力産生眷戀,他不安於權力只有一座城堡及小鎮,但王子明白而現在他的弱少身驅根本不能令自已國度擴大,王子想到只有變回野獸之軀,方可有機令自己強大,他不斷找尋變回野獸方法,終於王子結識了某邪惡的巫師令可以重拾野獸之軀,並變更強大更多能力,貝兒也因此過著苦命的生活,常常被野獸王子不好的對待..終日以淚洗面

此後野獸王子更聯同邪惡巫師及其魔物,開始侵佔鄰國,令到人間踏入重未遇見的暗黑時代....

四處流浪幫助人的加斯頓與女巫亦得知此事,女巫知道她始終未能改變王子深感內疚
並對重拾仁義之心的加斯頓悉出回復自由之身條件,就是回去對抗野獸王子及邪惡巫師與一班魔物軍團

原來四處流浪日子中女巫傳授了加斯頓眾多魔法,加斯頓也成了魔法劍士,坊間時常流傳的對付生活野外既怪物及山賊軍團故事中的黑劍士就是加斯頓,女巫亦信任現在的加斯頓能勝任此使命,其實加斯頓到現在還真心愛著貝兒,自己也從女巫得知現在貝兒的悲慘生活更想拯救她,再者現在重拾仁義之心的加斯頓,對現在的人間疾苦更顯傷痛
所以也接受女巫給自已的使命

女巫明白單憑加斯頓一人,不能可能對抗野獸王子他們,所以女巫叫加斯頓先找尋她的九個擁有不同能力的徒弟,再聯同他/她們一起踏上拯救世界之路......

戲名就叫

美男 對 野獸

英文就

__ __(諗唔到) vs Beast

Gay vs Beast

Luke

Bard

Avengers